上海B站live 腦殘粉追蹤到酒店 各種困惑行為 還說下次直接強姦

在酒店大堂 等候蹲人

房門偷聽

光害 巨大螢光傘

nb nb

演唱中 丟螢光棒

不嬲都話中國人最高質

日本鬼子就是要来赚我们中国人钱

係

跪舔祖國賺人民幣

個地方都有痴線佬，我又唔覺得連登仔影腳好正義

幫你TWITTER擴散

啲國仔唔好咁痴線啦

屌你老母